西洋流行曲之中 有冇人唱假音好聽得過 Bee Gees?

大哥 Barry 把聲簡直係天籟
配合埋兩位細佬 Robin 同 Maurice 嘅完美和音
造就眾多經典

要數代表作中嘅代表作
相信係以下兩首

How Deep Is Your Love (1977)

Too Much Heaven (1978)

除左 Bee Gees 自己既作品
寫俾其他人然後一齊唱既歌 一樣係咁屈機
例如有

Samantha Sang - Emotion (1977)

仲有 30 歲就英年早逝嘅四弟 Andy Gibb

Andy Gibb - (Our Love) Don't Throw It All Away (1978)

歡迎留言挑機

你呢條問題我前幾日先問完我老逗
我老逗都話Bee Gees應該係唱得最好

唔單止好聽 仲極具影響力
當時可以話係帶領成個 Disco 熱潮
論標誌性 應該無第一都第二
可惜在生嘅已經得返大佬一個

Stayin Alive

得咁少懷舊 jj?

九十後表示bee gees真係無得頂

個人唱得好嘅可能都有

但佢有四個人或者三個人

所以真係無得鬥

你試下日日著超緊身牛仔褲，你都唱到

Muse

First of May 最正

MJ

I Started A Joke 又係無撚敵

AC/DC嘅Brian Johnson

阿伯爛聲假音

Ar~~~~~~~

Minnie Riperton - Loving You

經典

得返大哥

d angelo都唔識好打極有限

有冇聽過學友翻唱個版本 都非常正

呢首簡直毒撚之歌

聽到起雞皮

揀首你心目中嘅代表作分享下?